大陸人對香港的看法

佢係大陸拍得片唔通會撐香港人咩屌

睇左個開頭以為佢會好中立，睇多陣發現唔對路就關左。

關我地撚事

馬來西亞口音

同敵人劃清戒線

支那好多人都話元朗佬打得好
再敢搞中聯辦就斷你水放解放軍
唔好信支那有好人(有既你搵唔到)

無人想知啲大陸人點諗
我地無必要知d局外人諗咩
亦都唔想叫醒佢地
佢地被人洗晒腦㗎啦

wfc 咪撚再覆 咪撚再俾腐皮

Who fucking care?

緊記，善用浮沉功能，見到垃圾POST，幾唔GUR都唔好，唔好負皮同留言，比佢沉

唔get

講真話果d比人拉撚左la
跟本就出唔到街